﻿Vous décidez de dégrader le bureau, c’est purement diabolique, hé hé hé hé hé hé !!!
Vous commencez par prendre les dossiers du bureau et vous les jeter par terre.
Puis vous prenez les chaises et vous les balancez par la fenêtre.
Vous prenez les tiroirs du bureau et vous les versez sur le sol.
Vous démolissez l’armoire qui se trouve à côté du bureau.
Puis vous sortez du bureau en courant.
